三多炸肶會唔會收皮

比人係咁吹捧
不斷開分店（元朗旺角深水埗）

一點兒也不好吃！

樓主

兒你老母咩

屌你老豆老母臭閪
兒乜撚柒呀

X2

好多分店!$30蚊真心貴!
$20一定成日食

食過一次
除左夠熱外 唔係好覺有咩特別
平少少就抵食既

Franchise嚟

其實點解叫三多？油多鹽多脂肪多？

成$30隻你食埋我份

辣殺

好撚貴

有朋友住總店嗰頭，跟過佢食一次。
唔係特別好食，諗唔到點解要吹奏，好似都成廿三四蚊一隻

29呀老友

太貴

今日試左
$48 炸脾+柯檸(orange唔知乜檸檬)
$22 醬汁意粉
係幾好食既 不過好撚貴

炸脾真係好普通
反而我鍾意鹵水個隻

根本就唔好食仲要貴
平時食開$17生炸脾好食過佢幾倍

其實都係食佢鮮炸
不過真係貴就黎30蚊隻脾
去大家樂有埋杯紅豆冰送

食過筲箕灣新店一次，真心係貴，但味道還可以，但肯定無必要唔會成日食，反正果頭大把嘢好食！

名過其實，必亡也

我覺得都ok嘅，上面啲粉幾惹味 但係只會間唔中先食一次囉 開咁多分店好似真係抬高咗自己

淡定喎，佢加到$40隻都會有人食，依家$29隻都晚晚爆場，星期五、六多人到等外賣都塞條行人路！大撚把傻仔食，個老細唔撚係靠Facebook 個大埔group成日有打手吹捧佢，應該執撚左幾年！
利申：由佢雞脾$15食到$20冇再食過，以前真係冇乜人去，同個老細成日吹水！依家做起左，寸過馬撚，行過都唔同我打招呼

以前得大埔一間果陣好食好多

Yes

$30 一隻炸肶

食唔起

食丹麥都唔食佢

跪求where?

土瓜灣喜喜就真係冇得輸喇!

丹麥世界第一

過份吹捧既排隊風氣

以前住土瓜灣成日食

Fd 話大埔個間成日屌客 貼錢唔去

諗起當年放學同女朋友一齊食

Agger
一出名就收皮

騷到仆街

以前間野又殘又唔好食
勝在有打手吹捧 咁都做得起

我食日月星好過啦

係幾好食嘅
但又未好食到呢個價錢之下都會再食囉

打手死全家

平身

師兄咁你女友依家係邊

其他舖頭係特許經營
收皮最多咪佢d分店老闆蝕

好快收皮, 豆花妹就是例子

雲疊有間加盟店
其實係開左未？

尋日先食完油脾

丹麥越黎越細隻

食過一次
食雞肶最重要塊皮
佢塊皮苦撚到
唔會有下次

逢紅必反 睇慣哂

真係逢紅必反
以前得大埔一間又話未食過三多唔好話食過炸髀

食過一次...叫兩隻肶要等半個鐘...以後唔食

除左大埔總店，其他都係特許經營？

睇過youtube話係特許經營
但係剩係會特許圍內朋友

做乜鳩

吹大哂啦
唔撚好食，同埋個炸皮好𠝹口

agger

太貴又唔係特別好食，住係個頭20年食過1次咁大把

其實唔差
但價錢就

覺得有冰鮮味
食過一次無再食
好難食

吉列雞脾一隻

之前喺大埔做咗咁耐都唔出名
係班打手成日喺fb吹奏先做得起 跨區過嚟食都on撚9

食過元朗店一次
皮夠脆好食，但隻脾冇味
唔知點解咁多人吹捧

屯門華都十幾蚊

老奉同你打招呼咩

去開舊式快餐店食炸脾，都好脆好香

三多炸肶
多鹽
多油
多糖

炒腸粉好食

日月星無敵

好似未開 其實唔明開喺呢啲屋邨仔有咩好賺